收我加一仲想我俾tips？

塊面西撚到
我係唔撚俾呀吹呀

正評樓主

而家d餐廳貴到仆街又唔係好食左重要收加一

收左加一關個員工咩事？

員工又收乜野貼士？

你返文員每日收工問老闆拎tips la

我覺得雙向啦
員工服務好，而且顧客大方，咁咪有tips囉

加一完仲要比tips根本就畸形
服務費根本一開始就唔應該落公司袋

貼士入貼士箱,幾時會俾員工袋丫

係香港先咁on9

加一已經係服務費啦
食500蚊收多我50蚊仲想點？
香港有幾多間餐廳服務真係好？肯同你講句多謝都偷笑啦
仲想收tips

會分tips架
無論簽卡定cash都有得分
大部分公司都有tips分
除非好西嘅公司就唔分
自己袋埋

好似陷入惡性循環咁
因為員工冇tips，只為打工，所以服務差
由於顧客見員工服務差，所以唔俾tips

都唔知邊撚度服務好學人收貼士
8成餐廳侍應叫極唔應，水又唔會主動加

收錢就衝過黎又打到d錢散曬搏你比多幾蚊貼士

飲食業d西工就咪做啦
人工又低前景唔好，工時又長，時間on9人放工你返工

香港飲食業員工需要團結抵制西工迫d顧主改革

香港D西工之所以仲可以咁低人工請人
係因為有D蝗頂爛市

服務費都係公司袋

依層我知
佢話tips員工冇份袋就